你地用緊咩牌子電子防潮箱？

i cadi？ huijong？sirui?
呢啲野差別應該唔大掛

收藏家

Procan

收藏家 乾完就會自動斷電

全部model都係？
事關我想買HD-40GD

應該都係, 不過要打電話問問, 好多舖未必有存貨。

其實大同小異
冷凝片原理嘅貴少少
舊式煲防潮珠原理嘅平啲

連登有些舊post都有用
樓主可以睇睇

你喺邊到買？

果次咁啱瑩X無貨去左窮X, 不過相對貴少少。同埋你要諗下點拎走, 連埋個紙皮箱都幾大件下。

多謝指點

淘寶惠通

運費貴唔貴

想請問下收藏家濕度計短粗果支針有咩用？

30蚊

DIY 抽濕袋加密實箱

巴打買邊款？
見瑩x 30L 600$
58L 先750，仲要新d